突發!!! 葵芳新都會廣場開始多人!!!

多人到爆呀!
一家大細行街shopping。
相反今日入咗機場一轉得果百零人
tg gp明明有3萬人，點解?????

大家係咪又開始放棄?????
又話一齊撑到10月1?????
你地點對得住死咗嘅人?被定罪嘅人?

今日係9月7日。 機場3.0再一次失敗咗，唔緊要。
今晚可唔可以Make some noise?
香港人可唔可以團結啲???
出黎呀香港人!!!

#831真相
#光復香港時代革命

推